十居其九既巴絲屋企親戚大家庭都係藍，真係諗爆頭點解輸到咁開巷

老豆藍到發黑，好想恥笑佢，話俾佢知咩係民意

藍絲只會認為你地被洗腦
太蠢認同暴力
永遠唔會承認失敗

各位巴絲可以襯依個機會刮撚醒佢地
可能可以救到佢地脫離佢果層，比佢知出面世界係點

我雙親沉默到冇去投票

沉默的大多數

一定要打落水狗，壓抑咁耐親人都無面俾

黑警功不可沒

佢地得把口 同鐘意係街撩事鬥非做流氓野，
投票依d文明野對佢地黎講太遙遠

冇親戚做 實打交

雖然係沙田柚，但以為自己個老人區輸硬，最後贏幾%票
今朝同阿媽傾計，佢話淨係我哋屋企都兩票vs一票啦(我同細佬黃，阿媽係偽中立撚唔投票，阿爸係深藍)
一個家庭父母藍仔女黃，都一半一半啦

有d豬懶中立, 連選民都唔願做, 就算有登記都唔會去睇政綱, 更加唔會去排隊投票
好多日日譴責破壞好暴力呀果d都係咁

真

反而我果家全黃
早排10幾個出去食飯
猛咁恥笑班藍既

我屋企 3藍2黃
不過2黃叫埋3藍去投黃
佢地好乖

係呀, 要打擊Tvb同WhatsApp group既公信力 （事實係冇)

有班所謂藍連選民都唔係

個總票數都唔算一面倒

大把藍絲連選民都唔係

係咪要脅唔俾家用？
我屋企都係，藍既都肯投黃
努力說服佢係為左個孫既將來

咁高投票率,就係民意啦

我排隊果陣都見到有絲打捉左兩老去投票，佢老母見到條隊本來唔駛排 最後都係聽個女話 大家要關心多D兩老，唔好比佢地變廢老，佢地其實好簡單，你著數比得多過蛇餅粽，佢地就會跟你，政治真係關佢L事

有啲藍絲（例如家母），佢同佢班師奶軍今次都投咗個黃底，主要係因為本身個藍底區議員做唔到嘢，佢要投個做到嘢嘅人嚟取代佢，所以藍到黑嘅佢地係投緊做實事嘅人，唔係因為政治取態。

立法會應該先係見真章，因為唔係一啲離佢好近嘅民生議題，而係政治取向佔大多數。

平時老豆屌9你地，老母話點解唔可以和平遊行就算
結果兩個都投民主派，因為藍上次當選完唔做野同另一個既係師奶殺手

有投票既就大大力恥笑佢，恥笑到佢對選舉心淡唔投票，無投既就細力d，用懷柔說服佢民心所向不能違